正式宣佈Oblak係世一龍

痴撚線咁撚樣都救到

Push

片？

41:39-41:55 失晒重心仲可以單手拍個波出嚟